港豬上大陸食地溝油，一滴香，都可以打飛機話好食?

做五毛狗都專業d啦屌你老母